有箍牙嘅巴打入一入嚟唔該 緊急

cool左1年多啲
嗰陣因為啲牙太迫 逼到有隻牙突出嚟 最後剝咗四隻牙箍牙
最近半年啲牙開始整齊

但呢幾日唔知咩事 有隻牙又咁樣逼出嚟

問咗醫生佢又話係正常 話係箍牙過程力度不均 有冇巴打知咩事

加慎入